希望 各手足唔好再屌許業行啦

再係咁 遲早熄燈進行大屠殺 波台無一幸免

佢敢咪返高登囉

兩登都衰

高登好好多

咁樣講都冇比人bam 然後話人地好好多

連囝刪post只係想大家留意番高鐵工程，用心良苦了

當年牙租比人咒生仔無屎忽都無bam過人
你而家當自己金正恩？

返高登啦一齊

好撚on9 del我最愛ptgf

許業珩敢唔敢

樓豬打拳圖呢

講下野都Ban , 你唔係咁on9 呀傻仔

未打也